\section{Fehlerrechnung und -betrachtung}
\input{qasdad_out/71.tex}

\subsection{Isomerieverschiebung von natürlichem Eisens}
\input{qasdad_out/72.tex}

\subsection{Magnetfeld im Kern}
\input{qasdad_out/73.tex}

\subsection{Magnetisches Moment des angeregten Zustands}
\input{qasdad_out/74.tex}

\subsection{Isomerieverschiebung von FeSO$_4$*7H$_2$O}
\input{qasdad_out/75.tex}

\subsection{Elektrischer Feldgradient bei FeSO$_4$*7H$_2$O}
\input{qasdad_out/76.tex}

\subsection{Isomerieverschiebung von K$_4$(Fe(CN)$_6$)*3H$_2$O}
\input{qasdad_out/77.tex}
